洗衣機JJ入

洗衣機一洗深藍色/灰衫褲，洗完就會有d泥黃色點
其他黑白色又冇問題
有冇人同樣情況同點解決
利申已經試過就咁/過水洗機

分開深淺色洗

係咪有漂白水？